\documentclass[a4paper,12pt,twoside,onecolumn]{book} %Tipo artículo
\usepackage[left=2.5cm,top=2.5cm,right=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry} 
\usepackage[spanish,es-noindentfirst]{babel} %Escritura con acentos
\usepackage[latin1]{inputenc} %Codificación ISO-8889-1
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{float}
\date{11 de Marzo}
\usepackage{mathptmx} %Times New Roman
\usepackage{setspace} %Interlineado con \spacing{1.5}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{multirow, array} % para las tablas
\usepackage{fancybox, calc} 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{eurosym}
\author{Pedro Moronta Cambero}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[RO,LE]{\thepage}
%\fancyhead[LO,RE]{\thechapter}
\fancyfoot{} %pie de pgina vaco
\setcounter{secnumdepth}{3} % para que ponga 1.1.1.1..
\setcounter{tocdepth}{4}% para que aadir las secciones en el ndice...
\usepackage[hidelinks]{hyperref}  %Para indice con hiperlinks
\usepackage[titletoc]{appendix}
\usepackage{emptypage}
\usepackage{color}
\definecolor{gray97}{gray}{.97}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
\definecolor{gray45}{gray}{.45}
\usepackage{listings}
\usepackage{tcolorbox}
\lstset{
extendedchars=true,   
basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
keepspaces=true,
showspaces=false,
showstringspaces=false
stepnumber=1pt,  
tabsize=2,
}
\lstdefinestyle{C}
{language=C,
}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[frame]{\Large}{\filright\chaptertitlename\ \thechapter}{15pt}{\Huge}

\newcommand{\mychapter}[2]{
    %\setcounter{chapter}{0}
    \setcounter{section}{0}
    \chapter{#2}
    %\addcontentsline{toc}{chapter}{#2}
}  %Para que aparezca sin Captulo encima del titulo de cada uno

%\newcommand{\refanexo}[1]{\hyperref[#1]{Apndice~\ref{#1}}}


\raggedbottom %Espacios en blanco al final de hoja
\begin{document}
%\renewcommand{\appendixname}{Apéndice}
%\renewcommand{\appendixpagename}{Apndice}
%\renewcommand{\appendixtocname}{Apndice}

\input{Chapters/0_Portada/portada}

\setlength{\parindent}{0pt}

\thispagestyle{empty}
$\ $
\newpage
\tableofcontents

\spacing{1.5} %Interlineado

\newpage

%Para mantener un cdigo limpio, se introducen todos los captulos desde otros archivos .tex
\input{Chapters/Abstract/abstract}

\input{Chapters/1_Introduction/introduction}

\input{Chapters/2_EstadoArte/2_EstadoArte}

\input{Chapters/3_Aplication/3_Aplication}

\input{Chapters/4_Test/4_Test}

\input{Chapters/Conclusion/conclusion}
%\begin{appendices}

%\appendix
%\input{Chapters/Codigo/codigo}
%\end{appendices}

\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{Chapters/Bibliography/bibliography}

\end{document}

